{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73283&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양페트리코애견펜션"
    },
    "text": "ホワイト寝具と清潔さを最優先にしているペンションで愛犬同伴が可能で、庭園と東湖海辺が近い位置にあります。 東湖海岸は車で2分、洛山寺は車で約分の距離にあります。 また、サーフィービーチは約8分の距離にあります。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前に行われなければなりません。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 短毛種のダックスフントは入室できません。 愛犬運動場とバーベキュー施設も提供され、カード決済も可能です。 バーベキューはレンタル料金があり、時間は7時から22時までご利用いただけます。 庭園にモンゴルのテントやバーベキュー場があり、当日申請が可能ですが、大雪、大雨、強風の際には利用が制限されることがあります。 入室人数が最大を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や損傷は利用者の責任です。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホワイト寝具と清潔さを最優先にしているペンションで、愛犬同伴が可能で、庭園と東湖海辺が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "東湖海岸や洛山寺はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "東湖海岸は車で2分、洛山寺は車で約分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "サーフィービーチまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "サーフィービーチは約8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。ただし、短毛種のダックスフントは入室できません。"
        },
        {
            "question": "愛犬運動場やバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬運動場とバーベキュー施設があります。バーベキューはレンタル料金があり、時間は7時から22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "庭園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "庭園にはモンゴルのテントやバーベキュー場があります。当日申請が可能ですが、大雪、大雨、強風の際には利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室人数が最大を超える場合は入室できません。また、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 519
    }
}